收皮啦死黑警

就算你玩言語藝術玩得幾好
都冇人會信